支那拐賣人口恐怖實錄

等你班00後成日北上支那打卡，捉你去山區做性奴lamlam脷，仲有，唔洗旨意中共政府會幫你救人，因為支那農村有成三千萬饑渴光棍等緊開餐，仲要係窮山惡水刁民之霸果隻，萬一忍唔住出黎造反犯罪點算，唯有你地班順民委屈下啦。

淋病話要認識國情，呢啲咪國情囉

「2006年感動河北十大年度人物」郜艷敏
有幾感動，一齊睇下：

郜艷敏1993年初中畢業後，就放棄學業來到河北省蠡縣的一家毛線廠打工。1994年，郜艷敏在石家莊火車站排隊買回河南的火車票時被兩名以「找工作」為藉口的女人騙走，後被轉手至另一夥人販子，隨後又被賣給另外兩名男子，在唐縣的一個村莊轉手後，最終以2700元的價錢被賣到了太行山深處的曲陽縣靈山鎮下岸村。該村共400餘人口，其中有三四十名從其他地區被拐賣到此做「媳婦」的女性。期間，郜艷敏受到強暴和折磨。

郜艷敏被賣給了一名羊倌的父親。由於她是被買來的，丈夫喝醉酒常打她（直到在媒體報道之後）。她嘗試逃跑和自殺，但最終以失敗告終。與其「丈夫」生有一子一女。

由於郜艷敏是整個下岸村唯一的文化水平達到初中文化的人，因此自2000年起，郜艷敏受校長請託擔任村小學唯一的代課教師。後來，這個事情被記者發現、報導，引起了媒體的廣泛關注。2006年，她被評為感動河北十大年度人物。

最後個段意思係又白事當紅事做？

支那人自己描寫既人口販賣：

新聞專業的一名女大學生，在去鄉村支教的路上被綁架並拐賣到村里賣給了一家村民做媳婦。村民的兒子因外出打工臉被燒傷，成了“娶妻困難戶”，為了傳宗接代，家里人用所有積蓄買下了女大學生，為家裡延續香火。

在被強姦至懷孕後，在一天夜里村民熟睡後，她舉起捆在一起的雙手，重重的打在肚子上。想要把這個記錄了恥辱的胚胎扼殺在腹中。沉悶的重擊聲驚醒了村民，耳光劈頭蓋臉的扇來。

天亮後，她被村民拽到了一戶人家。看到一個像飼養畜生的屋子，進去後看到一個半裸的女人，腳腕上掛著鐵鍊被鎖在棚裡的木樁上。

村民告訴女大學生說，這就是跟你一樣，天天想著跑的，現在瘋了，孩子還是一樣得生。裸女看到她們進來，衝過來跪在地上磕頭，嘴裡喊著我爸爸媽媽來接我了，來接我了。

回去路上村民一直喋喋不休的教育她，誰家媳婦逃跑被抓回來後活生生被打斷一條腿，誰家媳婦老老實實生下孩子踏實過日子，一家人就會待她如自家人一樣。她終於明白，不生下孩子，就得不到信任。就沒有機會逃出去。

孩子出生了，是個女孩。村民殺了一隻雞給她燉了湯，說是個女娃，養好身子還得再生。

她不說話，就著眼淚把湯喝光。

孩子出生後，她活動的範圍終於能大一些，在河邊打水的時候碰到村里一個男青年，她不動聲色的問出了這個村子的具體位置。

這個男青年很淳樸，他們之後經常能在幹活的時候碰到。聊著聊著，也就熟悉了起來。女大學生問他不上學嗎。男青年說上學有什麼用，得出去打工賺錢回來買個媳婦。

女大學生趁機教育他買賣人口是犯法的，應該努力學習、工作，正經談個喜歡的對象。她跟他講城市的生活與繁華，每一回男青年都聽的入迷，眼神裡充滿了憧憬與渴望。

女大學生逃出來是九年後，那時候她為這家人生下了一兒一女。每天放養、餵豬、耕田，說了一口標準的當地方言。晚上不洗臉就睡覺，不穿文胸穿著散發酸臭的肚兜，面頰黝黑，因為乾農活身材變得很健碩。

於是沒有人再擔心她會跑掉，覺得她已經適應了這裡的生活，何況還有兩個孩子牽絆著她。

她行動終於自由了，加上村民身體不好，家裡兩個孩子要照顧。所以跑遠路拉煤，進城賣東西的活不得不交給她做。

這麼多年忍辱負重終於換來了逃跑的機會，進城幾趟，她記住了逃跑路線。終有一天以“也把女兒帶進城看看熱鬧”為由，逃出了這裡。

到了火車站，買了兩張回家的車票，終於帶女兒逃離了這個囚禁了她9年的魔窟。路上她像一個女生借手機，對方的年紀就是她被拐賣時的年紀，打通家裡的電話，那邊傳來一個蒼老又熟悉的聲音，她才吐出“爸爸”這兩個字，眼淚就不受控制的奔湧而出。

“孩子，孩子，是你嗎！你在哪裡啊！快告訴爸爸！”她告訴爸爸，她將在8個小時後到家。爸爸囑咐她哪裡都不要去，找有工作人員的地方等他來接。

掛了電話，她泣不成聲，借她手機的女生關切的問阿姨你是不是遇到什麼難事了？她看著她年輕的臉龐，心中百感交集。

如果她告訴她，她曾也是一名師範學校的大學生，這個姑娘會不會覺得她是個瘋子？

回到家後，她想做的第一件事就是報警。她央求父母去救村里像她一樣被拐賣去的姑娘。

然而在父母眼中，她所要求的就跟她9年前執意去支教一樣天真。父母想幫她把這9年掩埋過去，開啟一段嶄新的生活，可是她自己知道，她的命運已然改變。抹不掉的。

在家待了一段，親戚朋友都知道她回來了。雖然沒有人當面詢問她，但她能感受到別人看她的眼神帶著一層憐憫。

父母也刻意將她和女兒分開，不許女兒叫她媽媽。女兒雖然不明白為什麼，但能感受到姥姥、姥爺並不喜歡她。總在晚上悄悄爬上她的床，躲進她的臂彎小聲的問媽媽咱們什麼時候回家？我想奶奶了。

她不知道怎麼回答女兒，她也發瘋的想念兒子。她曾經以為回到家她就解脫了，可實際上，她回來的每一天都是在煎熬中渡過的。

故事到這裡就結束了。但也未結束，據說最終因為無法忍受身邊人的指指點點和對兒子瘋狂的思念，她最終選擇回到村里。

我想睇返受害者掉返轉賣個拐子婆去做雞單新聞

sure
仲要好似係政府official頒既

你講緊賣番個蛇頭落東莞果個？

盲山

盲山真係睇撚到人火都嚟！警察都完全無撚用，係咁嘅地方生活真係悲哀！套戲入邊啲村民就係依家跟團嚟香港係東涌等上車啲人嘅樣！

算唔算斯德哥爾摩症

洞房個晚成家幫個仔插入去 好真實

係咪呢單

係 呢單痴鳩線 求其係街都撞到拐子佬

上得大陸 人地衡量過風險架啦 洗你操心咩

所有角色身份都拐子佬